法拉利同林寶 你最鐘意邊個model?

林寶怡model 黎？？陳法拉我就識

巴打幽默感呢家野勉強唔黎

舒拉寶 娃

死撚左佢啦

Aventador

485

F355
Diablo

細牛560
f360

夠了

f40

岩岩想留言
F40

一樣

288 360

Enzo

Countach

F50

Aventador 無得輸

288GTO
328

法記 Dino
林寶 Countach

F12

430 scuderia 16m spider
Gallardo LP 570-4 Superleggera

FERRARI 458 Speciale
Lamborghini Urraco

F12
LP700-4 Aventator

又靚又v12